睇多次烏克蘭

睇到10分鐘已經喊左出黎🇺🇦